有冇巴絲聽日係荷蘭可以借宿一宵？

買遲左一個飛機，宜加搵屋住好貴
有冇巴絲好心收留

*一班

一次性交一日租

想呃撚屌

擺明係又淫又開放